====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Manuel de SolàMorales sait traduire la complexité par une grande simplicité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

